asso cgpa 3.1，唔想入浸教嶺依啲垃圾仲有咩選擇

含大啦
世界第一

福建大學

緊係鯨大，又多女

太廢唔想讀😂

肺炎，不了

咁又係，一睇你gpa成3.1就知你有天份
可以報hku asso(space)

睇到厭

咩科?

3.1人地點收你

golbal business

自己係口中講既垃圾既水平
又要嫌人垃圾
竹門就梗係對竹門

3.1應該有三大

試下麻省理工

再擺哈佛做後備

呢三間都唔收你啦

我想講你得3.1 浸教嶺都唔會收
有fd 3.2都冇offer
你都係揀返恒樹鯨啦

入嚟吾能

最慘樓主唔係口中垃圾嘅水平
佢係口中講嘅垃圾再低一級嘅垃圾

我地含大歡迎你

Sorry
唔太知行情

asso gpa過3絕對叻過八大末端嘅垃圾好冇？

連登仔真係永遠自視過高

仲有得揀咩？